屋企住左隻曱甴點算？

住左幾日，每次見到都會秒速衝左入d傢俬底，想殺都殺唔到，上網學整左個膠樽陷阱都唔work，求救

甲甴屋有用。

不過見到一隻，代表你屋企已經有好多

你唔係以為次次見都係果一隻呀
其實已經成家人比你見晒

搬屋

見到一隻=有一堆

搵呢位巴打

連登滅強專家